其實仲有好多嘢要跟進架

周同學 警署強姦案 荃灣墮樓

唔好俾佢哋沉呀

612 721 831 101 1111

屌曬你哋呀

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

啱呀

走曬捉鬼 都冇人跟進啦